[光復屯門]已有狗 一手

1204 新和里球場

推

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Push

起點 有車正常

第一次遊行？

有狗又點